紅外相機偷拍發現，野兔開始吃肉了！

逼急了，兔子也會咬人！這句話恐怕很多人都聽說過，意思是說，兔子是草食動物，不會對肉類動物下口，但如果你把它逼急了，要它的命，它也很可能會咬你一口！

但是現在，恐怕已經不只是兔子咬人的問題了，兔子甚至有可能會吃人。阿爾伯塔大學博士研究生佩爾斯專門研究氣候變化如何影響雪鞋兔——北美洲一種常見野兔的生活，從2015年1月開始，佩爾斯和他的同事們在加拿大育空地區克盧恩湖區，觀察到大量雪鞋兔食用動物屍體的現象，甚至它們的天敵也未能倖免，自然秩序似乎已轟然坍塌。

兔係邪惡象徵

唉自膠

赤日赤日紅神目......

Holy Hand Grenade

屌即刻諗起果幕

迷宮的兔子

唔係話要食肉補微量元素、鐵質之類？

兔仔有咩食咩架啦

兔唔係一向都係雜食性架咩

冇人識

Woundwort 贏

Miffy開口

依家先知？仲好識食添